我唔識睇波，但我識分

籃球 足球 高爾夫球

屌你老母

?

樓豬

又係你個屎忽之

有肥妹既post就有我

再跟我 你就gg

識兮分咩你

??? 你UP乜ching